這名婦女被緊急送往20英里外的一家醫院，導致治療延遲了約一小時。患者在勒索軟件攻擊將其轉移至偏遠醫院後死亡| Dan Goodin | 2020年9月17日| Ars Technica
他說，許多人是從住院治療中心來的，或者是從他們的安置地逃走的。儘管杜阿·埃爾代比（Duaa Eldeib）於2020年9月11日（ProPublica）承諾為他們找到家，但每年仍有數百名兒童被困在精神病院
美國食品和藥物管理局批准了新的治療方法。當政府願意時，衝突時代可能導致醫療創新|傑弗裡·克萊門斯/對話| 2020年9月9日|科普
在一些抵抗之後，莫斯科允許他被空運到柏林的Charité醫院接受治療。特朗普長期以來一直想切斷一條俄德天然氣管道。納瓦爾尼的中毒可能對他有好處|大衛·邁耶| 2020年9月8日|財富|
Dellaire建議至少對廢水進行二級處理，甚至進行更好的紫外線或臭氧處理，他說，紫外線或臭氧處理可以殺死高達99%的病原體。關於人與動物之間的新冠病毒傳播，我們知道和不知道的一切| jakemeth | 2020年9月4日|財富